(a/i)三國志曹操傳online(31)糞game快棄

首抽

角色評價

新手中前期攻略

武將金技表

演義需要武將表

地形表

千里宜過關表(只供參考)

裝備評價(只供參考)

無聊計分表

0

0

沖個加10都難到on9

地形表呢

搵人係下個post加番啦

中沉水香即係要買郝昭？

無沉水香都值得買啦

黑左兩星期終於有件好野...

墨子比咩人用

請問邊把好d, 應該開郭嘉定賈詡

同埋道士用邊個

兩隻都開咪得
道士依家幾萬用

金鋼刀孫臏郭嘉我覺得最屈

法國打物攻隊蛇矛真係好撚屈
不過打法師就一定係四刀

屌你老母滿殿香

再問郭嘉開左連策會1唔會一次出兩次封策

唔會
正係扣到人血既會連策

謝

又問

道士四神係咪廢的?

得君主劍同君主甲咋但係我

D于禁以為自已企後面就唔洗比人秒

唔係
唔係廢可以形容得到

換左j既第二次彈game

難得既連勝又斷左 玩鳩我咩 真係想唔玩

再謝，即係唔洗用金開四神技

娛樂型策略 得閒PVE 裝粒玉玩吓都幾爽

好似話會傷到自已人

改左好似唔會

魚骨玉璽關真係好癲

有機會自己中異常狀態
1%幫人開霸氣

我PVP試過第一回合對面幫我霸氣

請問pvp 同 pve 的地形係咪唔同，有無pve 的地形，成日唔知沙漠出邊隻好，好似隻隻都90%咁

沙漠無咩特別好,多數武鬥/步兵/山騎行荒地

沙漠只有賊同步ok

有無兵種之間既適性圖

之前啲post有，突然冇咗

之前話韓版會改
不過啲debuff係random
好難喺PVP用得着

玄武作為四神可以被反射其實點改都冇用

裝廢 唯有用
賈曉晨 無限禁擊撚狗

開始覺得可以棄驚，改完版AI個加乘好恐怖，對手刁刁普通藍buff9百幾防

今個星期D對手好似勁左好多,PVP輸多左好多

依家為咗打千里行好頭痛

練緊4轉郝昭,啱啱升咗啲裝一野
點知嚟咗把青龍弓,支援劉宮好似有用啲
唔知點揀好,令書唔係咁易儲

仲有個選擇可以練呂布打山地,但有巨岩已經夠用
唔識揀

唔係勁左，係佢啲加乘多左，+6命中扇滿本司馬無開8%精普通buff13xx攻，我+7連策滿本大紅buff先得12xx

有連策扇acc 賣出去 仲值唔值錢

值

真心wor 值幾多？

值幾錢~有人會咩既咩

賣到幾銀

+12應該有朗神啲人買
其實最值錢係未統一又有連策哈哈

山地boss 多數都係用巨岩就搞掂，呂布唔急

我又唔知你倉庫點報價 直表上group 問啦

連策扇 一把已值幾舊
襯仲有人玩就放啦

當然齊全套吹風陣就有大把課長要

屌 我課撚到V8 都接近半皮野
我撚有中過一把連策扇

仲要V10先有得自選連策扇
我去收ac好過啦

變相買家一定賺

樂進真係好勁

手遊都係買ac抵過自己課

等你地平時仲笑鳩人地 高Cost廢坦

All in劉宮先

千祈唔好升呂布
改左版之後傻仔黎 又高cost 難d 配隊

吸血攻擊 轉禍 行兩次 世界級技能

Pvp放棄啦
Keep到6千金都偷笑
我係貪呂布有突破攻擊咋

我之前都覺得佢係傻仔
有咗大俠之後基本開波5打3
對面貂呂沙摩柯羊趙雲都可以先發秒

鄧艾

千里行認真山岳冇咩優勢咁

大俠刀
哪有

btw好高興 係榜度見返強國清
D師兄 返黎喇

唔係掛
除左變感弓舞同唔睇地形法師
山騎都叫有兩個半場玩
仲多過君主/重騎

百里xx：垃圾

要諗嘅係係24關水場同27關沙場
水場行得慢好撚多兵
沙場地形差會變好低攻

打完千里行又碎埋d垃圾
27關樂進先係最難打

又比1400精司馬1打5
點玩

蔡蔡子真係勁得好誇張 呢個地圖

赫紹一減防根本就比關公秒
我用關公 步弓 騎弓 貂 加 蔡蔡子
打得幾順

水場有練甘寧就得
甘寧無雙，美孚把破陣劍加粒玉壐，配回歸大法，一round 清場

我用緊 都唔錯

歐皇

改左版之後真係痴線 打PVP MISS 仲多過以前

有勝就升張角
不過應該要等到下世

我依家用防連擊算
劉勝 可遇不可求呀

防連比月英用緊
得一件

甘寧都正，可以同二哥屈雪場
不過上次金幣活動豬咗冇開佢

我隻張飛一下斬落郝昭度扣1000

平原場好難打，人地+8法就硬，我隻+8法就脆皮

頭先又輸
關羽于禁貂蟬其中關羽貂蟬都滿殿但係都殺唔撚到對面貂蟬
你玩撚埋我個份啦仆街

仲有紅蓮彈
4隻輸出一隻都殺唔柒到
咩撚野事

放棄追頭100
闔家平安

原來團二過唔到730任
排名一野就跌咗落7%

合到第二把青龍弓....可以俾邊個？

講起730 上兩個星期真係C3PO 全隊希望

唔好再玩了 好牙煙

全世界睇住C3PO救全家

lm

差啲dum春，諗住有破陣槍升呂布，洗濕左個頭。。。好睇琴晚抽到大俠

歐...

打哈爺一開波企好位，如果唔係貂miss咗一下就第二回合5打1
大俠呂真係睇住佢哋嚟撞牆自殺咁

27關隻樂進點打，會心免疫，二公子輸出差好多

燒死佢
利申未打9up

呂有著咩衫？防策？

防連策？

唔好咁啦有人話大俠呂布垃圾架

完全體大俠反射呂

冇呢啲歐貨，15%爆發衫+15%命中，咁最高命中費事miss太多
好彩通常ai係物理行先，打晒之後先畀人燒死

關羽著減物傷甲硬到
後手比佢過到黎都唔知點打

你知唔知呂布d命中率 我就真係未試過呂布撐到兩rd 我都試過一隻殺哂幾隻 咁又點 小概率既事費事講

真係唔撚想玩
合把禁言棍
之後多物鏡
小薯的詛咒 可唔可屌番我做非洲人呀仆街

皇叔馬妹可以5轉啦

我就從未講過大俠係垃圾 只係唔係小薯講到咁撚神器無敵姐

無數次試過推唔開關羽刁刁被屌死
無數次試過推開郝昭 其他人入黎屌死呂布
無數次比羊羊屈番轉頭
無數次比裝玉璽既山岳秒番轉頭

可能我隻呂布特別廢啦非洲領域係咁上下
場場一rd秒三隻我就100連勝啦 你估我唔識擺佢箭頭咩試過李明上 呂布下 淨係吸引到一隻攻擊都即刻彈唔開 爽呀

一係就整個滿殿香黎

妖

輸撚到燥 合寶合到燥 上埋呢度睇真係唔想玩

d歐皇成日講埋d風涼說話

無專武唔用得廚房

要換賈詡保平安

所以我係建基於有15%命中寶嘅情況下講大俠

我就裝埋佢 再彈唔開比人反死 我會捉住口爆同薯皇老母黎屌

無話唔用得既

最初我得6星吸血槍同MP重甲都係照用

即係而家有啦屌
當初 當初我用廢機都打到1%內

未出垃圾強化系統就玩得

你無專武強化黎把托咩 燒晒啲銀錢⋯

無+7 唔落得場

6星有邊件值得衝12 解活動？

連強扇，連團長都係升佢

上到+8已經衝唔到上去

之前合咗

得呢幾件垃圾

裝命中第一場就比羊羊第1rd反殺左 哈

利申 buff左大黃

幾時到我抽到大俠

命中扇＞連強扇

嘩正 有四近戰陣打
睇下大俠呂有冇歐皇講到咁勁先

減傷袍係7.5星黎

如果人人都自選裝備，仲得了

咦點解圖二有隻野唔見左 對面齊哂腳既

減傷袍勁過質孫 ？

有小薯皇領域咪用質孫囉 冇咪用減傷囉

渣咖

減傷袍原來咁勁，好彩有2件無合

李明穩定性會唔會好過大俠呂

d歐皇講到大俠刀識飛咁
唯有收埋李明等睇呂布表演 點知大俠呂勁得濟 連系統都睇唔過 呂布被消失了

企唔啱位，應該要企羊攻擊範圍最遠嗰格畀佢打，先推得開佢攻擊範圍唔畀佢反擊（當然前提係中第二下）
大俠呂對12格嘅敵人（尤其係羊）一係畀對角佢打，一係企隔一格畀佢打，咁先冇反擊

對老虎都可以秒冇咩大問題，但對羊一定要計佢範圍唔可以畀佢貼到旁邊

咪又係即係睇命中率
你叫班歐皇送滿殿香黎 不過有都係要班大帝舞g比唔比你中 唔係100%

其實好明顯係比刁刁打死破陣架啦
刁刁咪係對角囉 都係推唔開 你吹得佢漲?
你以為呢d係小概率咩 我就連續兩場都係咁
特登即刻打即刻貼

第二場
反擊關羽 第二下推唔走 反擊重傷(引左佢入林先唔死)
反擊呂布 兩下miss哂 死左

嘩屌你老母.....................

pvp而家咩場都係堅守6000金算了
周圍都有+12 打唔贏

miss率真係好高
呢兩日我打70%舞g都有9成中晒兩次
咁..真係sad咗啲

只限袍，甲有7星版

火燒樂進，李典降精，司馬業火，二公子卡位，甘寧企出面城池開無雙頂援軍，差D唔夠回合用

35%減物傷甲都有，但係我想要反射呀

貂可以反擊一下都破陣係因為羊打到一下，貂食到殘血
羊企嗰個位推唔走，因為右下角係牆所以反擊到

不過要歸咎命中率我都係贊成嘅

比大俠呂布斷連勝
佢真識揀黎打
打淨我兩隻弓唔殺

比自帶反射君主用,坦到仆街

貂蟬用質孫定佢好d

唔企果個位 後排咪比人打到囉

貂 我加15%mp 再加80mp 做大炮

象裘is 基本

兩件都冇

非洲仔唔齊裝呀

嘩又有全物攻陣比我試下大俠呂既風采

用緊二公子Lu
金胸甲同35%減傷甲，邊件岩二公子多D?

佢哋移動力得6點會打到後排，你呂布企緊第5格，後排仲有另外4格距離

企後一格 都係郝昭行先頂住個下對角位 除非我彈唔走郝昭
呂布秒到老虎?因為真係成日唔中 我都唔記得有冇試過秒到

大俠+8加玉 好撚恐怖，

ai就係，player用玉璽成日唔中

+5上+6失敗左十次都未過到....

刁刁唔係用象裘最好？

唔好咁灰住，大俠呂嘅一回合可以打嘅次數起碼好過冇裝打得一下嘅，始終係賺咗幾次攻擊次數
慢慢摸下點用就ok，又唔洗一定要一回合反曬所有物理系

你唔好比機會小薯帝話自己係非洲人啦

唔好下下都針住小薯啦

27 樂進 有無防反擊？ 我預左都係二哥同佢鳩磨

賺完之後4打5 對面通常仲有隻連策扇 自己隻刁打唔死人仲要冇破陣 對面後排實摸唔到 下rd就到我死哂
總之我隊人就好撚廢 唔想聽到某d歐皇既風涼說話姐

佢隊人咁勁都要扮非

無，但物傷打佢唔痛咁，上面有火燒樂進圖

終於等夠24小時，申請左入團2

我關4刀 有降能力 企王格離 等佢夾攻我關 鳩住磨
反正唔會死

關羽威威

4刀都冇用大俠打返開你關
搵人卡位就比佢兩刀斬死
唔用道士混佢兩箭 我唔識打

策士 關羽 懦夫
有排都未轉到
仲要一件七星甲都冇

ching人地講緊千里行 你唔好成日亂入啦...

名？

膠﹐千里含 小心樂進 呢隻癲仔黎

你趕走佢 就無人陪我玩槍兵架啦

似佢趕走我多d喎 比佢燈完之後 我成個月得把大撚扇加分

你地成日欺凌小薯﹐我下隻升槍兵

久利生公明

我隻大俠呂冇玉璽 命中香依D歐野
用150血帶咋
不過咁樣可能反而冇咁容易俾人反擊死

最近拎哂d銀黎強化﹐儲夠4x本許可證一次過合先

更新之後大把人升啦

著咩衫
正常都係舞g反兩野就死

防連策咋

多得我推廣

見到歐皇小薯 唔敢打
最怕打花曼

呢度一開始都已經唔少巴打5轉槍兵了

我記得早早就有人吹奏廚房佬

我下個都升廚房備用

薯撚唔係用張虎咩

yes，果時連環槍係禁詞

唔準咁話薯皇愛將

齊裝廚房

LonelyHero

就係我 睇我遊戲個名就知

樂進磨唔死
佢行兩次又吸血
關羽唔會打得入佢
佢下下吸血回番曬d血
小心d

好似都係法術可靠

15 (雪原) 練師 反射, 本隊霸氣, 傷害轉移, 連反, MP攻擊, 馬攻強化50%, 靜止40%

18 (山地) 孫堅 周圍壓制, 周圍霸氣, 本隊霸氣, 策反40%, 物理命中+50%, 禁策40%, 馬攻強化50%

21 (平原) 花鬘 攻擊範圍擴大(弓兵+十字範圍),傷害範圍擴大(9格), 特攻免疫, 周圍回血30%, 反擊強化, 移動力下降攻擊, 100%禁策, 40%靜止, 本隊昂揚

24 (緩流) 蔡琰 策略範圍擴大 一騎當千 無視策略地形 恢復周圍MP 30%, 周圍覺醒, 每回合回MP 40%, 本隊氣合, 爆發力+30%, 連策強化, 物傷-30%

27 (沙漠) 樂進 無限破陣, 兩次行動, 轉禍, 本隊霸氣, 反擊強化, 會心免疫, 降防攻擊, 突進攻擊7%, 周圍覺醒, 中毒免疫, 30%異常狀態攻擊, 吸血攻擊20%

30 (雪原) 馬超 攻擊範圍擴大, 奮戰攻擊, 吸血40%, 憤怒累積10%, 周圍強行, 周圍氣合, 命中+50%, 防BUFF 30%, 100%靜止, 連攻強化60%, 猛毒30%, 禁策40%, 會心免疫

雖然有d遲 岩用既就用啦

多謝薯皇恩賜

有心唔怕遲
唔該晒薯皇

一係貫穿10%物攻 一係法術
佢降左防都打唔入
我用花鬘關羽卡著同屈夾攻打到佢半血之後佢會吸血回番到上一回合既血
我打個陣係花鬘關羽卡位 月英紅蓮彈 試左好多次先得

最搞笑既咪係最早用徐晃果兩條友到而家都未有連擊槍囉

冇策屎 係咪唔駛打

我用司馬業火都燒得死，但要用李典降精，一下燒2xx，一round燒2次，第19個回合先死

冇李典策屎 係咪唔駛打?

原來你已經齊左裝

以為冇人知你蔡琰齊左裝 ？

步兵高防，加埋轉禍同吸血，無策就一定要用貫穿道具先有機

用MP攻都有機會，我記得刁刁都打到2百幾

用魏延同佢博拳

btw薯皇你叫我開蔡蔡子 我依家後悔嘥左9000 金
有條友叫李儒仲正 有四神 同防連擊

未呀 一件都無呀

如果依家強化程度，加到19x 智有九百幾精
遲d 強化完孫臏再up

蔡琰21lv 係咪出到場燒人?
btw 劉勝衣你送比我?

pvp見過一次

魚骨玉璽關一刀斬死月英真是牛b死了

我比大俠撚狗咁撚
嬲嬲地用返道士同劉宮兩箭

薯蝗

我對住大俠呂都無計..上大藍比關羽硬食

升隻熊妹都ok
Btw其實大俠呂打唔入關羽
可以紅蓮彈再搵關羽靠牆硬食

中藍都撚得爆佢
大藍佢打單位數

薯兄﹐打關公真係入哂肉呀

關公都易殺
策士花鬘都降到防
不過賢者隊真係終極大boss 打無可打

問題係用魚撚陣﹐下下後手比佢斬兩刀好痛

我隻白豬仔 準備緊出閘
希望到時有得俾薯皇教訓下

用開雁行陣 勝在後手唔會比人沖 貂蟬一開始就buff到于禁關羽攻 不過發揮唔到月英最大威力

你個陣點打大俠佬

佢有熊仔

熊仔130同埋範圍遠?

4角但唔係遠攻

上將玉壐甘寧真係好勁， 靠一人之力用2round就過左第29關

有無人可以係雪原同山地有同樣效果，我發現我打親呢2個圖都特別吃力

虞翻 砲車有無得諗？
技有 降精 命中20% 防連擊
屌我比人地+8砲車成1000攻炸過好鬼痛

無必中唔洗諗

韓當

法師隊我唔夠打
打過穢土同xslash 我仲要無補師
極難打

打吹風機 一定要帶補師

Agger

好賤

肥絲大隻成部雪櫃咁直衝過黎

我最賤見過關索擺頭
青皇弓 一衝埋黎就死一個

關索仲高攻高肥佬
一下直接秒花鬘

好多架法拉利

李典都無必中啦
用黎降精無得諗？

地形問題?
李典用命中香都行到
炮車用左命中香就變行唔到

辛評有物理必中

一場pvp成日都十幾分..........好慘

齊裝呂布李明引導貂蔡琰撚狗模式

又係呢句............比哂事實屌打你都9up

輸到無感覺

想問下,宜家唔統一仲有咩用
都冇得刷錢

向薯帝學習

改左啦咩

same same

唔通要放返禁禁同禪禪出來。。。不過無引導。。。

入場即退有錢收果個SETTING冇左

輸左比條垃圾
Wfc

改左0回合刷錢咋 白豬吹風仲得...

吹三場食一次金,好蝕喎

有得刷仲想點呀
可以+12仲想點呀

俾2隻1400精轉斷連勝...弓打唔入 羊 未埋到就燒死/秒唔到下RD燒死...點破?

見到d無解ai 加成totally no mood 同佢癲
直接close game 唔撚玩

以法制法

周DODO 出場吧

我+8武 +6書 都唔夠打+6電腦
自己用強化唔覺有咩咁把炮

一隻野集合晒主坦同主攻,都唔知咩設計

精轉防呢個setting on9
其實諗諗下法師有咩理由硬架

Diablo
個法師可以好坦

係咩 點解我玩過都唔記得
唔係最多有鏡影術果d咩

我打過一個卡乜乜咁上下嘅人
白諸司馬+12連策and 唔知咩輔助
靠紅蓮同埋貂貂

小推一下，等緊入團，唔該哂

法師可以用防護魔法保護自己 但本身應該係脆弱
最多幫d法師加d土牆術 樹膚術
或者整個護盾術就可以計精轉防 某某%既精過濾幾多攻咁樣

diablo I我唔記得玩咩，只係記得乳牛
II我玩開necromancer
所以唔知道法師硬哈哈

我講緊D3
主要係技能屈

本身有法盾技 開法技時生效
仲有一次致命傷害免疫

另外有套朱雀裝 再多一次致命傷害免疫

瞬移 有幾秒 減傷效果
再配搭受傷 重設 瞬移CD

基本上保持無限命

硬既應該係加左法術 我記得有鏡影術 鑽石術

我咪就係玩diablo3法師架囉 不過之後玩過第一個patch就del左game
你講果堆咪正正係法術效果 法師本身應該係脆弱

我覺得兩隻遊戲差唔多
平衡度爛到仆街

步練師 玻璃Hunter
司馬 wizard
郝昭 聖教軍
張角 毛醫
鮑鮑 武僧
賈詡 死靈法師

唔用卷直衝 好想按多野

中左剿殄劍升廚房定張肥好

個位仲喺度，等多陣啦

撞到隻連環玉璽張飛 好顛

玩命系列
實支持你㗎

老老實實 我覺得+10前都唔用卷最好(冇課保留卷既話)
不過最好將你所有平時用既裝+7哂先好咁玩

你歐皇下下都1take 點玩都得啦

LonelyHero已入團2

我下下得既話 我跪係度叫你做老豆都得呀

老豆 祝福我上埋+10 ok?

韓版最新
搵人save定擺頭頁

如果+到12 我跪係度做歐皇龜兒子幫歐皇奶春袋都得呀

賢者比人屌打WOW
下下都120/130

你實得㗎喎歐皇

本身打50 *完1.2 都係得60
無計 佢防太高

都督算唔算好左?

我冇劉勝

水兵好似好左
人人打槍兵都係最高110

首先你既攻擊先要破到佢既精轉防
兵種相性只會加大傷害 唔會加大本身既攻

Ai 加成真係好撚仆街
我敢講玩家無論點升點食教本都唔會有成1500精
但係ai就可以
玩條柒咩講真

你地仲會唔會打行商
行商3萬蚊張保留卷

行商個D 次次掃哂
但唔幫襯奸商

睇嚟真係升槍兵最好

我十年冇打過行商了

你見我下隻都徐房就知啦

升槍兵都破唔到1500防咖喎

趙雲傳個聯任即係邊關?唔見有關叫歸返

徐房有打騎打乘﹐我諗佢加埋個個內政技再加輔助應該兩下秒D騎

有攻擊範圍擴大槍，練邊隻槍兵好

帶隻孫尚香同劉備個關

拆左佢啦

槍兵有冇邊隻有主動

好野 又係混亂炮﹐今朝拆左你又返黎
計埋今次﹐我拆過4次呢台炮

得攻擊範圍擴大槍同丈八矛，即係叫我唔好玩槍

好似無，咁唔玩槍兵了

kk

徐晃滿教本好定111就算？

係咪要練定藩宮
唯一有連擊嘅武道

三娘啦

拳手應該轉禍好用D

又中咗快捷鍵伏輸咗畀水鏡肥肉
之後即刻覆桌兩rd 滅佢團
唉前後冇咗60分

可以破陣連擊

武安國有轉禍同身經百戰
本身賊兵又多血，開埋血buff血帶有無機會破2000血

冇﹐我魏哥哥好似最盡1400

我見過人地隻花曼1614血
賊本身血成長同熊仔一樣，但部隊技多過血buff

團2任第三階武將升級進行100次即係點？係3轉定4轉？

3升4
60升80

識打大俠呂一定係咁打..

滿本徐晃數值

見有人問教本，我覺得非主力111就夠，不過徐晃係食滿教本都唔會後悔既

你仲要強化埋

+8武 +6甲

只怕法同mp攻

咩武咩甲

而家考慮緊滿本二公子，最鍾意富二代

連環槍金胸甲

二世祖

In 廚房 we trust

樓上個個都當張虎死

我都有呢兩件wor
不過唔夠命中用，呂布貂用緊

個人覺得佢個技能組仲勁過佢老豆

含住金鑰匙出世，唔同佢老豆要自己打天下

曹叡比隻驚迫害到咁垃圾

好-6一嘢中
唔知23號前有冇運可以到12呢

弓騎好似可以射爆晒全部先發無反兵種

仲有幾多保留卷

75

呂布表示

15關都算難打喎...

撚狗咁撚

屌...pvp打唔贏
+7升+8都升唔鳩到 棄驚 團一踢鳩左我吧

我都係呢把升到+10

我哋呢啲點都冇連策扇嘅，唯有咁玩

你隊嘢點啊？我記得你好歐㗎wor

係lor 連命中扇都唔中

30關馬超點打最好，有無野要留意

所以我專揀趙雲打

歐乜鳩丫 無劉勝 無+12 有乜都係打唔入
關羽平地125 4刀玉璽都秒唔到策士 我唔鳩玩
費事打到激鳩氣

食住咁多先

而家有幾多個+12呀 你玩冇奶冇道士陣冇buff 打d 110%策士係咁
每個隊都會有弱點 你玩得咁既隊就應該要預左

一個大buff已經解決到既問題

PVP真係算9數啦
唔追就唔使勞氣

我今日35 連勝都比大俠斷左
師兄再黎過囉，精轉防係鳩，試下用貂蟬細紅buff,關羽行到老遠斬佢，再唔係紅蓮

Oh shit 原來最強槍兵係李嚴
決定升佢了 byebye 張虎

咩技

咩妓呀

屌你 咁快嫌棄人

傷害範圍擴大+降精
打3格專殺精轉防 好似係...

打唔到隻角 不了

擴大槍

擴大槍打得一下 不了

精轉防係好煩嘅，大家都面對緊
解決辦法只有（由最有效到冇咁有效）
1降精
2mp攻擊
3紅蓮彈
4大buff

連擊槍

打唔到隻角 不了

龐統反彈 白諸免疫 司馬青羅衣

唉 咁就玩鳩左隻good game

而家有幾多人齊先?都未影響到大局住
好似我咁 出唔出強化都係廢西

呢啲就精轉防以外，要另外諗哈哈

我老豆係薯皇

大佬杰好波

port佢啦

呢條友blacklisted

矛得打

Ai既中buff會一直去到地老天荒是常識吧

薯皇先係真皇 係戰棋之神 yeah

都冇諗過會贏
純粹想睇下條撚樣有幾多十件+12

無諗過贏 即係輕鬆咁玩都屌打

對面四隻賢者 至少有一半係降唔到精

弩 = 垃圾

問薯皇點玩啦

團一個裝備強化400次 做得完既可能性係幾多?

不是強國清教路用大buff真係好勁
一言驚醒夢中人

弓5已經得幾場連勝，仲要彈game

1星5萬一野
0＞1=100%
GG EASY

唔係果個強化

咁係咩

升將12階個隻

又係我出場

我d將一出世就15lv 冇得用最平果隻強化

75碎
11112

嘩屌！
啱啱+7命中扇直衝+10
頭兩野用強化卷，最後用左200保留卷
雖然好似蝕左，但當係貢品啦

我依D 0課小薯一出世隻隻都13

攻擊系策略 同 元素系策略 有乜分別？

元素=風火水土
攻擊系=扣到血就計

千里行始終都係要靠法術打，馬超條智障司馬一野燒400，3round 搞掂

聯盟商店是咪是但買都得

有用就買，一個月先renew 一次，一個星期有5000分，你當一個月2萬。
暫時岩用的都應該係袋，公文

有咩咁急要買？

因為就黎棄驚

團一的人得閒就合下皮繩，唔係最後一晚又要合餐死

好彩個時轉左獻頭王

頂唔蒲
滿血食一下變成咁

嘩 你五蜀真形圖都走去升

過渡用姐
合極都冇策士人權裝孫臏

下剋上神角 賈詡

無裝無強化 都無所謂
只要開命中補助 已經好屈機
9X%禁擊 又可以俾司馬滿寵學技
一回禁三次 完全扭轉劣勢

再加本 偽君子兵法 變埋主輸出

用開血帶
地形多110坦度不下司馬

如果我升賈詡 裝遁甲
學命中9% 精神8% 精轉防夠唔夠玩 ？

薯皇又串新手用金技策仿
命中9%不如精4%
真係無輔既都用太平啦

而家咁多玉璽 求其中一隻都一野秒到...我用防連衫都被秒 痴痴地
利申：全智力教本 裝孫子 小buff 被秒過

我依d未入過1%都係唔講pvp好

賈ching 係窮人恩物 兼百搭燦
由細靠佢打到大
咩輔具都用到

之前拆魏公子唔係冇諗過
毒始終風險大好多 會唔扣血
況且我會同另一隻法一齊出（月英）
升賈只係睇中佢同時有紅蓮彈/debuff/妨礙技可以出 所以策仿係最重要個招 （一係裝孫臏/玉璽學金技策仿，一係裝遁甲學精神8%）
而且賈係唯一一個諗到同時可以處理曬大俠呂同賢者既角（之前諗過花鬘李典... 不過佢地只能針對一方）
加上而家強化咁鳩 賈詡坦度就算輸都唔會輸花好多
想知如果賈詡食爆智，裝遁甲，學精神8%，命中9%，精轉防 帶中buff,個精會去到咩水平 ?

命中9% 不如精4% 真係 ？

想講個9%命中真係無咩用
唔中既一樣唔中

重點都係既然你唔開金策仿技
做咩會去開金命中

幫我把寶劍+10就話你知

不過都係上件-30物傷袍實際

得防連

防連勁過9章

風水輪流轉
吹吹下吹返賈ching，之前睇好多人話道士卡80就夠
利申：第3隻5轉左賈ching，靠佢打唔少大俠呂，智得111，完全唔夠坦，衝前落完混亂或禁擊下round俾步弓秒

郭嘉爆書8%精咩都唔裝就739
自己計啦

比人引導破援交果陣就唔係架啦

300張
咁就冇左 唉...

show off

想沖+12好似3萬一張都抵屌

巴哈有個數學家計左啦

結果係點
冇睇

數錯格仔食左關索一野
當堂嚇左跳
然後得啖笑

而家對啲連策白豬基本上都輸梗
1300精打條撚

1485精 我幅圖果隻
條友仔開埋狀免

樹林 關索 辣殺

小薯會唔會失望
冇用精技

我計過佢d buff 唔係整數 所以冇實數
我估計開左8%精既話 係戰場應該1160左右 孫書升到7 應該有1180

+10上+11開始先值得用保留卷
我驚我永世都+11唔到

Btw 孫臏好殘眼

你把扇仲殘眼啦

我隻賈用血毒打人好似淨係扣330左右
但人地郭嘉一野屌埋落我呂布度有400+37x

法術傷害爆擊點計?應該唔會200%掛?

道士唔係魏書35% 好過孫書20%?
有招魏書加唔到?

一.我冇 二.加精
魏書加幾精我都唔知

根本而家我賈既裝本身都唔係賈用 冇野裝先裝

正係得一隻道士法咪魏公子>孫
有策士傍著就玉璽孫書勁d

Ai 本身有加成精神力點都高過你d法啦
法對法就算係策士都未必贏到對面白諸

明

聯合有果實派幾好
而家蔡蔡子唔駛咁辛苦升 餵果實+印算

7直上9係9%喎，上10係2.7%
如果你係歐就10先用啦
我就洗左幾千萬直上唔到10
9升10 total用左三次保留

咁你慘過我

btw丕仔真係好野黎
會心強化打人好l痛

數學家指出+10升+11用保留卷 係講緊三萬蚊果種
係果陣用幫你慳得最多錢

我成日中場開戰 冇機會比佢玩
一諗起係草原打司馬扣45就笑左

我會企岩岩好平原果格 草原打郁精防 要壓制左佢先

三萬蚊果隻一日都買唔到50張

多數情況 雙方交戰初頭都係中間位 睇你都係清哂對面前排先行到去平原位
如果清哂對面其他人先打精轉防 我就唔太需要丕仔 如果企係自己基地等對面黎 我就會曬左李明 所以最後棄用 繼續打千里行啦丕仔

免費公道出1星 怒抽皇帝
4星,5星 好啦收貨

大撚扇既命中同策屎d命中金技有冇得疊加?

你有道理
事關我得佢一個騎兵 所以呢個場都唔uu就咩都唔使出

新patch 平原都125 可以好似關帝咁滿場飛
關羽硬到魚骨玉璽都頂到

無視物防比10%傷既道具叫咩名 我好似搵唔到

冇9成勝率

嘩嘩嘩 係真愛呀

一回合KO

我用七星劍幫賈JJ谷精上腦

召喚4團既團友，pvp任仲差好多

皮繩有咩快方法完成

一人合一D合曬佢，得閒就合下，唔係最後一晚又合到死

+8上+9 用保留升左4次都唔升

岩岩唔用保留卷又上到

前面個璟琲真係cheat狗嚟
成隊加埋十幾件+12

賈JJ用咩武器好? 加命中?無視地形?定其他?

1 .日日清皮繩任
2 .一日合少少
3 .商店見到買
4. 最後絕招..聯合商店買

正解，就算打事件、商店買都唔會做得哂
一定係合成，可惜要逐個逐個合

有冇邊個團冇2000討伐任務架？
第4個星期中討伐，大家d討伐卷用得7788＿

係第一頁整返個Cheat狗 LIST啦

上星期中過,所以每日民心派果兩個開始keep

一rd吹我400CLS
輸咗一盤唔順氣又見到佢打多次，勉強好彩贏到
唔會再打cheat狗

有巴打討伐0，連d免費券都無用，係唔係棄左驚

徐房升 範圍﹐引導仲有邊招好?
騎馬定隨機下降

有得睇最後上線時間

有堆人PVP貢獻係0

個團有free rider就好易卡任

要求唔高,每日做5次係咪咁難

咁要踢啦
長期都係咁

其實有個幾日都冇ONLINE,不過司令官都冇踢佢

你係團四呀?

今次除左勅書之外其他都唔算難,不過我覺得做到6個既可能性好低

係呀,D團任好似靠我做哂咁,PVP又冇人打,銀絲又冇人合,升武將又冇人升
今個星期好彩有個開寶箱任

用緊隨機下降

下個patch諗緊轉唔轉加血/全防

幾個任我都係頭3,而家升緊一階將

以前111同滿本打都重可以屈係地型兵種，出左強化之後完全唔夠滿本強化打
關羽開左防都可以比張飛一下打400幾

騎馬加騎馬輔助
我下個patch 試下先

團4巴打

我都係頭3

呢排掛住升強化，遲少少會幫手合銀絲

有冇人打過我?
算唔算難打?

你唔比人係咁買強化保留卷包 ？ 好似係
好彩追左po 先清d卷
唔係頭先睇到佢46分一定會沖入去送死

俾mon貼逼害
自從換左mon貼，成日禁錯掣，想移左右幫我選擇埋落錯BUFF，打錯人

其實我覺得值得留

點解？
我拎左去不人道毀滅

我都諗7星zoc馬 強化完勁過隻1星好多

係

呢隻係zoc 定 地形馬

的盧係地形馬

肥董隻馬

連策刀/命中刀最好

d pvp 裝都巳經上哂+7 等卷先再上 , 打千里行升袋袋先定升d狀反衫好呢

榜頭榜尾 差距縮到600分

我命令你快啲去教佢做人，見識下+12特效

盡情打啦

岩岩見到香姑係中間﹐唔揀佢揀左最左

殊....

曲線show 玉壐

單挑薯帝月英

召喚Mosangod巴打,係咪去左旅行呀

袁紹好似都幾勁
會心強化 反擊強化 傷害範圍擴大
點睇？

攻擊範圍擴大 睇錯

連環劍加玉閪

大橙

冇強化d裝既話連花鬘都變豆腐
但係又冇錢強化

今次真係非洲薯

不嬲都係

我隻關羽明明開左再反擊,但唔知點解反而變左打完人人地唔會反擊佢..(任何一把武器都係咁)
係唔係中左bug?

得返20000人玩

比d圖黎睇下﹐幫你研究下

高峰過總會有下坡

+12 嚇走晒D人

關羽打完人，人地唔識反擊我隻關羽..

thx bro

仲差四個盤就開晒銀幣角

我以為得幾千人玩

有冇20000人玩咁多啊

你未開再反
對面應該可以反擊但你隻關唔會再反擊兩下

其實團四既係咪可以申請定團一至三既排隊名單

合到把大輪扇

1.你無開再反
再反同連反係兩樣野黎

2.可能你打既敵人反擊唔到你(例如文官普攻得十字四格,你用角位打佢就無)

用早兩星期 PVP0.5% 係180名計
(180-100)/0.005 =16,000
大約係萬六人
依家應該會少D

希望頂到聯合到11lv換7星輔助
睇下會唔會繼續中金銀車

啊,原來唔同, thx
但我已經係有留意對方係咩先打,都係唔反,我再望望,thx bros

係西書

你都未開再反個技
再反個技９０ＬＶ先學到

六星寶物廿個個任先係最難
剩係計寶箱同碎片

明恰9 非洲仔

我覺得團四既巴打應該係入團一至三既優先名單

和議 有新位 優先for佢地

廿個人打哂千里行咪做到囉

呢度d清 抽15碎變7星架

升5轉既錢都冇

我尋日抽ＶＩＰ箱出左７星ＭＰ鏡

27關樂進好易打喎
6回ko左 援兵都未出過

你可能成隊克住佢﹐比佢破到陣就煩

哦 咁每個人既隊總有剋星既...

團4而家都係得幾個做任,一堆free rider

霍景良 巴打要留定位俾你？

我諗係啦
有魔豬回歸 頭兩隻小王好易殺 出唔到援兵
尾王 衝哂入去 樂進打白龍袍劉宮秒唔到就比我巨岩收左皮

點打

連策扇白諸屌打任何千里行物攻系

關羽衝入門口擋樂進
殺小怪
再回歸大法巨岩殺佢

呢樣真

薯哥呢排成緊邊隻？

話說 尋日嬲豬豬 改左名 換哂2百幾張寶卷做教本 喂到白豬170智

薯哥呢排升緊邊隻？

改左咩名

咩人都冇升呀
冇錢錢

團4好多人不給力

I know that feel

我都free ride緊團一

轉團會唔會無晒d戰功

打唔死馬超。 d 法同弓都比佢打得到。

唔會

我團一武將強化任專員

棄遊狀態

團一有昕昕一個打十個
我都係係銀錢到出下力

我都會擦下皮繩任 討伐事件

In 昕昕 oldschool 團1 trust

自從認左薯帝做老豆好運左
特登係輔助日合寶 竟然出武器

嘩diu神弓

屌你啦

劉宮等緊你

笑左

子龍同鄧艾真係冇得比
打親鄧艾都覺佢有Ｄ煩﹐但係子龍就兩箭８８

依家連反
有無人鄧艾用玉壐

都話左武器日合唔到靚武
我前兩日防具日出破陣棍
不過平原刁刁夾唔到

法國百里xx 有槍有劍有弓有弩有棍有扇 之前仲有炮 真係玩曬

咪就係
仲有一個薯乜野都好似唔差

薯乜野其實好撚垃圾

我真係冇輔助工具 先特登係輔助工具日合

蝦蝦 起碼我打唔贏d vip10 薯皇打得贏

薯爸iloveu

第二次中6星

中間果件 係薯皇d寶品黎
記得留

已合廢棍

違背薯皇既後果

我等星期５﹐依家２，５，日都係合武日
其他時間就強化武器同升人﹐隻徐房佬目測要兩個禮拜先完成

想問下之前有個表話
邊把武器俾邊個角色用有個評級
係唔係del左啦??

又變返廢6+15卷

因為覺得太流 我都冇留到個表

ok~其實頭版有d資料都無左,下個post可以拜拜

我自己淨係save低千里行同未來演義要既人 兩個表

未來演義要既人 我都想要
只係keep左千里行

1% 20_ 大約20000人差唔多啦

團4基本上可以摺

演義要既人

唔是咁計的 因為頭一百係0%
要減一百人

剩10000人

Btw
抽神弓

講左好多次全連登百里xx最歐洲冇人和議

同佢爸爸一樣

佢發難屌你果時
我都有幫你坦傷架

佢宜家明串9me

yes 我爸爸是歐帝 我終於有歐洲既血統

收埋我呀唔該

你歐左好耐啦

完全唔同層次, 最多歐洲人, 我要做歐帝之子

一出強化 之前課落既資產歸零咁

依家打姜華 難過打量子

有d咁既事
佢而家咩裝
最後一次打佢就于禁貂蟬武+7
周瑜甲+7

碎片合親都最低星
強化又fail
寶物又合馬
好歐呀我

唔同團長打。。。

你15碎合過7星 我連六星都未見過

岩岩手痕120碎得5星。

頭先去左打不是強國ching 好難打

強清依家咩陣

唔係好記得，戰力就13000 頭

但成身都係+6 7

有咩慘得過打郝昭打剩1hp

大俠呂 齊裝貂，張角，蔡琰 再加隻滿寵

比歐皇顏射

抽箭 連擊20%強化留唔留好呀

見到堆填區垃圾站
不過係中間 冇打

刁刁一個殺4個反勝

oh~my love~

打開個個大陸仔個呂布本身用涯角槍 頭先一打變撚左大俠
有冇咁撚易抽呀屌你老母
又唔撚見我抽到...... 屌

喂團一友 日日清哂皮繩果d事件啦
好危呀

又唔撚見我抽到青龍弓....屌

仲有冇人拆三星寶物
好似越拆越衰

我乜撚都冇呀

好硬

又唔撚見我抽到連環槍...屌
又唔撚見我抽到玉璽...屌
又唔撚見我抽到滿殿香...屌
又唔撚見我抽到連策扇...屌
又唔撚見我抽到劉勝衣...屌
又唔撚見我抽到連策寶劍...屌
又唔撚見我抽到九章服...屌
又唔撚見我抽到反射甲...屌
又唔撚見我抽到反射袍...屌
又唔撚見我抽到防會心衫甲...屌
又唔撚見我抽到防連甲袍...屌

21關草原花花防特攻
是咪欺負我家丕仔

3打1都磨唔到回血甲郝昭

不是強國清中曬 歐洲程度比得上爸爸你

爸爸做乜叫我爸爸

唔止21關，27關特殊免疫，30會心免疫

今個星期二世袓差唔多拎走曬會心攻擊

下 當佢路人咋喎

唔夾攻?

蔡蔡子開連策 四神 仲有咩技好
有大撚扇

爸爸 原來我數漏左你既食糊工具陰陽弓

我隻蔡蔡子好脆
其實最硬要數到關羽，輕鬆打啦
小心貂蟬呢支大炮就惦

精up

歐皇自選裝備唔洗你教

命中 啦
我開左都成日唔中

劉勝衣都冇 我想自選呀 爸爸聽日寄黎ok?

大撚扇=命中
應該冇得疊加

劉勝其實真係唔好強求
用防連擊都ok ge

頭先95%炒左跟著被對面引導收我皮

之前有師兄話加30命中

唔是嘛

爸爸幾時賜一把連弓一把大俠比我

命運自選台

大俠刀 你屌
青龍弓 你屌
象裘 你又屌
命中扇 你都屌

日日叫春 其實歐到識飛

我用開暗黑八奇，佢d 命中係疊加的

我而家淨係拜爸爸咋喎

爸爸 有人蝦我呀

岩岩計完分
130分姐 我諗係連登都只係排尾幾
vip6或以上又非過我都係得隨晃姐
小薯帝仍然係vip5高分過我

團一合下皮繩同強化下d人

演義差少少快d打左佢啦

演義實搞掂駛乜驚

點解君主命中咁鬼低, 著左爆發甲成8XX敏, 打人都係得7X% 曹操孫插果D係咪都係咁

第30關就無解，27關隻樂進其他人會比佢秒，都無機會夾擊

佢公認歐皇啦

二世袓都係咁，但中曬2下基本上都直秒

120%地型都咁樣, 公平咩屌

就係因為呢句我先日日屌 比個低vip高分過我話歐皇 你話應唔應該屌
好彩我諗通左 認佢做爸爸先成功

你120姐，人地都120
根本無著數，唯一君主比其他好的地方係無咁怕法術，但命中率同都督一樣咁慘

其實都怕法，兩野連策都要死

用緊曹操唔覺有幾低
咪長期80~90囉
都係上個大黃buff打郝清以外比舞姬/山騎上限迫害

唔係二世袓有反射我都唔想練佢

我打緊皮，過2日應該有1000

最煩係逐粒整要禁三下
夠料都唔想傷害自己手指

最慘整裝佢自動合好似唔計

如果每人每日打哂d皮繩事件 我覺得岩岩好夠
但得一半人打

仲有4日，大家出多少少力就得

我都有幾百塊皮 除左強化仲有邊到可以合皮繩

睇下電視禁下就好快

日日合D 就唔洗咁辛苦

無哂錢 梳

合住80個先 聽日繼續

10%組分享下喜悅

24關比炮車中boss屈

yeah 打到27關了

嗱嗱嗱，唔好拉我落水
我都想中晒

hi爺爺

cls 樂進仲勁過30的馬超

強化系統 ：
唔計防連裝
有咩係連策秒唔到

岩岩玩左兩日lv15唔知有冇會收新手呢?

30關有點難打 馬超奮戰

又5抽15碎
22244
我d7星去左邊

辛評五轉好唔好?
今日輸咗2場畀辛評

大砲車世界第一 難練

有得揀唔會練炮車

打千里行21關以後含撚，啲兵仔好硬
打pvp暫時都ok，打到3隻都有賺

30關馬超還好，佢打刁刁唔中，打二世袓又唔痛，2隻卡佢位，李典降精，司馬火燒，一下400，燒3round 就搞掂

玉壐連續炮係唔錯，但地形係原罪

仲有行得慢

有玉璽都唔俾炮車

唔係問題喎，又唔會衝上前
係水場要用+2馬

仲有個功能可以吸火力，乜Q都打炮車先

最後一合出魏公子兵法
好似好雞肋

賈曉晨 或者 國家 用好撚暴力

比老三老四用，連策血毒好勁

避哈爺打水鏡點知貂蟬全miss搞到殺唔到滿寵 比佢青羅衣加12月英輕鬆清場 爽
點解我會on9 到以為水鏡易打過哈爺

$158 升一下

diu呢把我都衝過+11
跟手心雄禁多野 依家得返+9

唔用錢

22號先再博 依家儲卷
要幫襯奸商50000元 一張

好爽，岩岩朱雀燒死太史慈
1188精 我未滿智

btw呢把 +12加幾多精神力

呢兩個都易打
根本朗神而家前面嗰啲都易打，係啲奶奶12團好恐怖
重課+刷城團
不過都好過朗神又要威又戴頭盔，人哋起碼真係課落去，唔會得把口

11升12防降級要450卷

真係 +12 同11 都差好遠

水鏡我本身都覺得易打咖 不過殺唔到滿寵就變地獄
哈爺就...你隊野明恰佢

我畀啲奶奶+12full set 菜菜子燒到棄權啦
貂貂1100攻+mp攻擊都係扣400

奶奶賽亞人 大佬杰 璟琲好難打
再加個xslash
其他應該都可以揀 好似係
其他奶奶團應該都好難打 不過我冇揀過

終於都換走左隻+2
之前打後手一定要先死一隻

奶奶呢3個都變態 加多個穢土

穢土都打過
佢連續兩回合全miss先僅僅贏到

最愛

天元 都係法師變態+12full set

呢個我都奶過野
原來姜華升埋花鬘
勁似我隊野

你兩條友

原來我真係冇貫穿果粒道具

我以前仲唔識寶打趙雲演義用過兩粒
細路仔唔識世界

我冇用過都係得1粒
唔公平

點解你咁多粒.............

仲爭一野

全靠爸爸既教議 我隊垃圾終於追返9成勝率

嘩 傻的嗎

由第一日出強化開始 全部錢轟曬落強化到 5轉果啲全部停曬手 一有錢就強

啱啱睇post心思思加+12左 +10上+12用左8下
upload唔到圖，蔡蔡子無輔助下上大buff 1349精，朱雀第一下燒唔到人地隻呂布一半

8下都用保留 ？

有冇用保留卷

我bbq 兩下都殺唔到咩
但我未滿智

有一下無
當課兩件七星啦

好似冇人答我
法術爆擊傷害係咪物理傷一樣
但好似未見過法術爆雙倍 正常黎講賢者d士氣都幾高

薯神歐皇兩下就得，信我！

打千里含試過本來燒一半多少少，之後爆死左

我得既話我幫你含完又再奶呀

9%機會，唔難！
平時91%都會miss啦

萬人敵

比黃月英一野炸死左呂布同刁刁

我滿寵賈詡李明 full hp

對家 劉宮(青龍玉璽)黃月英(+10連策+9孫書)滿寵 full hp 郝昭3成hp

到我郁 落緊雨 估下邊隊贏

張飛呢個場惡過關羽 ？

關羽打一隻，張飛打兩三隻
ai關羽中一粒紅lin彈就收皮，ai張飛好少見，應該比人秒多

帶玉璽命中率都咁高 好似好抵用

在下絕不向強化系統課金

終於攪掂隻二公子

支援 主動 第三招 連續強化定會心強化好

帶玉壐開會心強化，無就連強

用玉壐加會心強化，睇落斬人一半血，實際打落大約扣多2/3的傷害即係打成5/6

冇玉 開攻擊力，等第一下打多d 好過兩下都唔痛

拆又驚報應，唔拆又無用

有冇人諗過呢3個任
我發覺我司馬牌差6隻就搞掂既然係咁 升完蔡蔡子就唔升果d乜柒關羽懦夫了

AI 張飛得啖笑

禁擊一miss就輸少少

尋日試過禁關羽95%fail，跟住被佢殺2隻

關羽最好武器真係破陣
基本上佢打邊隻都可以秒

因為有呂布既存在所以係無反好d

都係一隻姐，呢排成日畀破陣關羽收兩隻

雖然一隻，但係一人一隻

頭果批 10隻呂布有9隻都係大俠 剩返果隻1隻係破陣/引導

我依家避鳩呂布

有賈JJ 禁擊撚到佢傻

好多時3個都有呂布好難避WO

個個都神貂俠呂

差唔多個個都係

之前諗著等我抽到大俠就幫隊野改呢個名
點知等到地老天荒都冇

貂蟬得流星鎚同連環鎚揀既話用邊樣好D

咁就揀最左﹐將傷害減到最細

宜家強化橫行
用演義寶好蝕底

我改
btw 翰之虎隻蔡又係+12，朱雀呂布一下8xx

有咁多咩﹐我個隻加+11同+7孫臏都係4百幾

佢未出強化都13000戰力,而家15000未

電腦加成太多

同一套裝 我 1100
對面1300都有

上次打得147xx 姐 垃圾黎
好似係

諗住無劉勝都升隻蔡蔡子
是否不智

大俠呂好難打咩
可能我有出關二哥，上完大紅藍摸得佢3分1左右咋喎

其實有2哥頂著佢係連1/3都扣唔到
不過後面d 弓騎 策士 貂蟬 羊羊 個個都痛到仆街2哥都頂唔緊
同埋頂到一個回合 下一個回合呂布就會沖到上前殺後排 咁先最煩

唔難﹐有賈混完兩箭搞惦﹐但人地一隻你用兩隻打﹐下RD 死得啦

+7 加玉 好撚痛呀

不是
策士勁到仆街
不過冇劉勝單挑唔到郝昭姐
Ching 有齊裝郝 都可以叫佢頂著對面郝 再搵蔡燒雞翼

呂布本身垃圾有玉璽都唔會打得痛
冇紅既呂布1000攻都冇 關羽上左中藍過1100防 佢點都唔會打得痛
冇紅既話就算係魚骨玉璽關都係扣我中藍關羽200之內
有紅冇紅分別好大

但我隻關次次比人打都好痛咁﹐可能件甲未強化

有扇無劉勝 我諗緊升菜定法正

月英咪得

+7 完件甲會發覺呂布真係廢j黎
怕就怕殺佢唔到下回合繞過關羽打後面姐

不了，技組唔勁

有扇係月英..

月英著九章服 真係好撚屈

司馬牌我都轉左５隻，但有Ｄ真係轉唔落手

等我都po番個張飛清道夫連還圖先

我張飛用命中香，玉璽番咗俾馬妹用

無

萬人敵
除左法師

月英勁﹐你睇薯王

佢點解咁聽話 排好晒隊

是但一件鳩袍 都好硬

同埋佢啲叫聲

我以為關羽都係佢個隊
心諗點解佢無限cost
Ching 張 蔡 司馬 馬 之後個隻係咩

冇野了

刁嬋，因為冇破陣棍所以用無反棍，不過因為無反所以同馬妹嘅支援都幾夾

依個名正 俾我改左先

隨晃 表示要收版權費

可唔可以幫手check下馬妹開曬兩招攻擊力輔助+空裝咩攻擊力
如果ching 本身冇開10%攻個招就唔洗啦
諗著升佢再開兩招攻擊力輔助+主動攻擊 裝引導弓 咁就可以關羽張飛一齊出
同埋弓騎士氣成長係咩 想比佢著防會心甲

弓騎必定綁玉璽會心強化

關羽張飛一齊出加粒朱雀
馬妹都係汁頭汁尾用

好難玩

斷咗連勝
唔玩lu

我頭先打好似過15000啦

果班友唔係話開左強化唔玩既咩

得萬一戰
放工時間都唔係好想打pvp

其實我都唔明點解可以多兩三千戰力

如果衝6星+12 過活動
+幾先用防爆

衝咗幾之無用 上到+9

唔課返兩千銀唔覺會衝得到+12

可唔可以幫手check下馬妹開曬兩招攻擊力輔助+空裝咩攻擊力
如果ching 本身冇開10%攻個招就唔洗啦
諗著升佢再開兩招攻擊力輔助+主動攻擊 裝引導弓 咁就可以關羽張飛一齊出
同埋弓騎士氣成長係咩 想比佢著防會心甲[/quote]
弓騎必定綁玉璽會心強化[/quote]
關羽張飛一齊出加粒朱雀
馬妹都係汁頭汁尾用[/quote]

sor呀，冇開晒兩招攻擊力輔助
俾住個只開攻擊力輔助+10% 你望吓先，空裝滿教本

弓騎必定綁玉璽會心強化[/quote]
關羽張飛一齊出加粒朱雀
馬妹都係汁頭汁尾用[/quote]

sor呀，冇開晒兩招攻擊力輔助
俾住個只開攻擊力輔助+10% 你望吓先，空裝滿教本

[/quote]
滿教本 adore

關羽張飛一齊出加粒朱雀
馬妹都係汁頭汁尾用[/quote]

sor呀，冇開晒兩招攻擊力輔助
俾住個只開攻擊力輔助+10% 你望吓先，空裝滿教本

[/quote]
滿教本 adore[/quote]

只係因為初時傻仔唔識只食到111再谷有需要嘅數值啫，宜家都唔課喇冇晒教本啦，隻馬妹放咗落雪櫃兩三個月，終於有玉璽咪攞出嚟同大家say hi

引導槍係咪呂布用

PVP輸到想棄驚 今週5%不保

好似無乜用

sor呀，冇開晒兩招攻擊力輔助
俾住個只開攻擊力輔助+10% 你望吓先，空裝滿教本

[/quote]
滿教本 adore[/quote]

只係因為初時傻仔唔識只食到111再谷有需要嘅數值啫，宜家都唔課喇冇晒教本啦，隻馬妹放咗落雪櫃兩三個月，終於有玉璽咪攞出嚟同大家say hi[/quote]
馬妹係呢個地圖我都用返﹐加左玉好撚大力

滿教本 adore[/quote]

只係因為初時傻仔唔識只食到111再谷有需要嘅數值啫，宜家都唔課喇冇晒教本啦，隻馬妹放咗落雪櫃兩三個月，終於有玉璽咪攞出嚟同大家say hi[/quote]
馬妹係呢個地圖我都用返﹐加左玉好撚大力[/quote]
開曬兩招攻擊力輔助好似幾好打

依家5%內好多都12000戰力up
好彩有隻滿本廚房入森林打到人
如果唔係都keep唔住

只係因為初時傻仔唔識只食到111再谷有需要嘅數值啫，宜家都唔課喇冇晒教本啦，隻馬妹放咗落雪櫃兩三個月，終於有玉璽咪攞出嚟同大家say hi[/quote]
馬妹係呢個地圖我都用返﹐加左玉好撚大力[/quote]
開曬兩招攻擊力輔助好似幾好打[/quote]
開唔到兩招啦會心強化同支援一定開

我冇佢d專用裝
諗著比佢裝引導弓同滿殿香咋
當佢係于禁咁用
主要睇中佢6cost 可以令到關羽張飛一齊出

馬妹唔開支援唔好呀﹐佢射黑超好煩

即刻嬲到用8000金買銀 好彩上得番+9
非洲仔真係咪撚亂試呢d

好矛盾﹐你用卷升級成功就覺得哂左D卷
咁我其實用唔用卷好

無會心強化+玉璽,不如用返于禁算啦

用卷主要係靠打銀任攞 又唔係一定會升到 d卷曬左都唔心痛 fail左仲可以保著+值
如果唔用卷一fail左嬲到仆街
法國就算唔用卷直升都唔應該試連扇 其他裝fail左都冇咁嬲 決定鳩升其他裝 卷留番曬比把扇算

于禁9cost
搞到出唔到張飛關羽 唔係咁好既
而且馬妹係呢個場同山地都叫屈到地形 除左手短之外應該唔會輸比于禁

終於有把似樣啲嘅槍

如果劉宮加馬妹雙支援加埋個cost都係30, 仲可以出到3隻cost 23，吓吓支援4箭，哈哈，不過最驚大俠呂

我咪咁囉﹐但係呢招打赫就有用
見大儒俠就冇撚用

咁綜合嚟講咁樣配合好唔好用呀?

平原 我覺得幾好
我用魚撚陣
蔡蔡子 打最後
劉宮同馬妹 援交
貂收尾
二哥關４刀打高防
通常朱雀完兩至三件都貂收尾

我覺得ching 個組合最屈
打大俠有法師張飛
清場有張飛朱雀
支援有馬妹
打郝有雙法
有法有紅蓮彈放題
打吹風有3次大補給+張飛清場

講就講中晒我心中諗嘅打法，但尋晚先轉呢個陣型到宜家都未習慣，成日都輸，今個星期輸到怕怕

岩岩都合左 比邊個用好

點都係破陣刁加引導于屈好多，事旦一隻清唔到下rd都唔見兩隻，我有呢兩件歐洲武我都用啦

放棄血buff 9%
開左防7%
裝未強化好都硬過石頭

呂布

唯有呂布用住先

無大俠無人權

破陣貂今個場麻麻 成日撞牆打中郝
加上舞雞本身特性第2下r痕 （第一下miss是常識吧 ）
反而陰陽弓真係神器
不過咁嗢 雙連扇+齊裝馬妹今個場點都惡過破陣貂引導于啦
出左強化輸多左唔出奇啦 我都輸多左

都連扇呀薯哥

認真我已經輸咗10場
比之前未有強化慘烈好多

原本想棄 PVP，
點知公會任要打700勝 焗住要包差唔多200場

我輸多左一倍

沖+9都冇晒強化休留卷 點解啲人可以幾把加12

仲問

草場于禁無乜力，周街都+8+9，己棄用
反而轉番兩攻三法穩好多
張飛貂蟬蔡琰郭嘉滿寵
貂開加攻勁過周圍氣合好多
張飛真係好撚勁，睇住一下屌落郝昭度扣成千真係好撚爽

赤度非洲人報到,今日拎左2,800,000再加強化卷,諗由+10上+11
點知fail,谷鬼氣再黎6野,最後+10變+6,7下全fail

點解大家咁鍾意用援交
真心覺得好難用
企好位邀請人黎屌定係我唔識玩

我個團第4日仲未有300場勝

有兩隻就好Ｄ怖好局 佢走唔甩

好慘

于禁ok 咖
類近Ching 既組法我有諗過
到底 賈詡 滿寵 月英 關羽 張飛
定係 引導弓馬妹 貂蟬 關羽 張飛 月英好

真心無保留唔好衝，升其他好過

而家先禮拜四，我諗埋單2x場

關羽殺得一隻唔好喎，用d殺兩隻啦
全物攻無大buff好難用

我咁擺囉，二哥有青龍刀就好

我都覺用兩物三法舒服啲..
有滿寵所以貂轉用加攻
我都好想用張飛，不過張飛/呂布/關羽好似冇咩辦法共存又唔太影響隊伍結構

貂咁好用唔駛換啦，打到精轉防就係勁
反而想換走蔡琰入田豐，有策模慳番個輔助位

二哥唔會比法師屌死咩

田豐好食裝﹐唔係人人都有連策同劉勝
我兩樣都冇

我用金胸甲﹐頂到一次連擊。
我有防連策甲﹐但變相有Ｄ 驚物攻

援交容錯高 MISS 左仲有支援2箭 坦唔夠攻秒人都有支援補箭
支援仲可以破防連會心
其實最大原因係冇破陣武...

聽兩位ching講 好似賈滿月關張勁d
貂係勁 但係勁唔過關羽啦
打大俠會變垃圾
關羽就唔同 可以硬食 而且我得一把白虎斧一把蛇矛
關張齊出就會比蛇矛關羽清物攻
打精轉防可以用3法 5紅蓮彈

豐田自帶連策

不過田豐要裝四神玉，呢個年代輔助冇得強化嘅話好蝕

唔好咁執著揀曬最左打野蠻奶奶啦
今時唔同往日
我而家都係避奶奶揀最高分個個

田有連策喎，同蔡一樣係策模換四神
反正用紅lin多過朱雀

同我個陣一樣，主要唔同係劉宮換咗司馬

都係向姜華偷師，咁樣嘅魚鱗陣企位法有過好處，就係遇到自己後手時，對方魚鱗陣嘅大俠呂衝過嚟打張飛嘅話(經常發生的)咁樣張飛個退後一格，咁啱會企喺刁嬋zoc八格內，到番自己回合時自動上咗中紅buff

而家打大俠呂用張飛奮戰
如果係最頭卡位就三隻法燒三下
所以食硬佢

唔會畀呂布秒咩 佢隻張飛沖過嚟會畀我隻大俠呂秒

你岩ｗｏｗ 我轉轉先

佢象裘/防連策既話3法殺唔到都唔出奇
關羽其實好勁 上左大buff攻防變成咁 仲要125% 物理魔王

未buff 嘅呂布秒唔到張飛，另外我又著緊+150血袍，試咗一日暫時未俾呂布秒過，不過如果遇到不是強國清隻張角再大風吹就死硬

真係驚嘅咪三禁擊囉
一係三連策一係三禁擊，總之實屌死佢

賈滿C于曹

sorry係兩連策，high大左

訓左冇睇 原來矛人回我

無人想打PVP

薯帝話刁刁打唔到大俠丟左破陣棍佢用引導棍啦

你唔洗做架？

最弊連其他任都好炆水，弓騎要打4000隻而家先仲係得千幾

青龍弓劉宮
完全體李明
齊裝呂布
齊裝郝昭
齊裝蔡琰

唔係先攻好難解到PVP任

岩岩打左神G清果隊 我後手 一開波就馬妹射死左我隻刁

平均每人一日做到5次都夠，但有d人去到今日一場都無

咁神勇嘅咩? 我下次先手試吓先

失左業啦 你是咪想請我

不過我果隊脆皮都不堪，兩野就俾人秒晒啦

我都係脆脆隊
二哥一死 成隊食屎

不如代打PVP

真係焗住公會任要玩

我隊人仲脆過著片
刁刁 嚴政 賈詡 屍馬 滿寵

司馬好硬﹐電腦用

有2隻精轉防喎

屍馬 素裝
賈詡 +8刀 +6咸書 得1100精
坦條毛咩

比錢有代打

vip 中

比錢代合裝升裝ok ?

李典專武??

有錢有計傾

下隻轉龐統好定田豐好

千里行豐田，pvp 龐統

火彈千里行有用過賢者

有劉勝轉龐統打千里行，有連策+狀反

仆街, 又合到滿殿香, 比3粒我咁多做乜 我要武器呀

用再反弓同你換

歐皇再反弓

haha 但冇陰陽弓

有無升袋到+7?能力加得多唔多?

麋竺係咪最坦嘅法
自帶防連，反射，加件劉勝衣咪無敵

我覺得策士無自帶四神差少少

其實駛唔駛3件9章服，想合左佢

當佢坦用，除左紅蓮彈無野打得入，仲要ai唔識用紅蓮

睇下pvp 個榜 西團應該係最多人入頭100 個個團

好好味，兩下燒死左張飛🤤

團長都轉左玩0 補

野蠻奶奶最惡

合左喇
唔好屌

多謝百里爸爸先

其實打夠九成次數就入100內

多謝百里爸爸賜我一粒膠

無補好耐啦，要揀對手打

多謝薯帝爺爺既血統先

收集新地形圖 相性圖 或者其他既資料表準備開新post

留意到佢派親膠跟手人地就會合到好野

多謝薯帝爸爸讚賞

派膠比我好過啦你

薯帝爸爸賜我連環槍反射袍陰陽弓先

我要劉勝衣
反射甲
破陣棍

96%禁擊關羽 miss

冇人提供?
我得千里行 演義 都擺左上頭post
個地形圖比人整唔見左

仆街 轉錯人
完全體白豬都係流流地

巴哈 有人貼新版

我要大俠刀
玉璽
青龍弓
孫臏
劉勝
多謝百里爸爸

已準備好首頁資料既新post

幾時貼出黎

1001之後

一陣我唔係度

噉我地推爆佢

砲車榮膺最冇用兵種

我放出黎先 你地鍾意推爆呢個先推果個 或者其他就是但啦

想拆白虎斧

推

10連

推 唔郁

這兩把劍都可以拎去拆? 強化會心邊個岩用?

拆 劍是廢

好多7星

見到兩架炮兩隻馬一張西圖...

1001